Amazon amika 直髪夾 保養

係Amazon 買左amika 直髪夾
用左一次發覺一邊唔識發熱, 想問有冇寄去邊到維修/保養, 要比錢冇問題

依家諗住Amazon Refund, 但發覺運費好似都成千
買個新都差唔多
有冇巴絲打有試過?

amazon 個page 有warranty info
入面有個email
send email 過去問下